如果香港淨係得呢二百萬人

超英趕美不是夢

相信另外嗰5百萬對香港都係冇咩用

冇左個個禮拜圍堵馬會果班廢老會好好多

係

直頭變烏托邦

我身邊冇出/甚至冇出過聲個啲份人比較on9同自以為是

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

加番幾萬個司機幫手車我地出去&番屋企好喎

某程度上可以講2百萬人養5百萬件垃圾

其實唔會
呢兩百萬人一樣會分化，香港獨唔獨立，激進定和理非
而家兩百萬人因為同一件事先可以走出黎
但留意返，其實呢班人都好一言堂

一人出一皮去買個島啦

另外果5百萬人都有1百萬人係商家佬marketing 好勁既

另外果400百萬真係無乜用

岩 有共同敵人 真係要多謝淋病

根據勞工既調查顯示
的確係
一半人幫另一半垃圾打工

格陵蘭都買得起

so true

我地行梗個時唔知幾撚多係度shopping或者係屋企r梗

我認同喺生產力方面
有部份有出黎嘅係冇乜貢獻
亦都有部份冇出黎嘅掌握住香港大部份資源
但係如果係計埋性格，慷慨程度，心志等等
香港淨係要呢二百萬人已經好夠做

ps.發夢識得有個有錢佬，佢想bbq不過屋企個公園冇bbq bar，跟住佢上星期買左間有bbq bar嘅house專用黎bbq，佢今日都有出黎行，行完仲翻左半山間屋度bbq

仲有好多服務業要番工
有行動不便嘅人
有支持但唔出黎嘅人

應該有總共有三百萬人正常人

認真，港豬廢中廢老自己死左去算啦
真係唔死都冇用

好多人係因為有兩老睇住兩個細路先可以兩公婆都行出黎 冇佢地今日冇呢二百萬人啦